# เปิดตัวเซ็นเซอร์แบบแกนที่เล็กที่สุดในตอนนี้สำหรับงานด้านอุปกรณ์ไอทีสวมใส่Bosch #
บริษัทด้านวิศวกรรมและอิเล็กทรอนิกส์รายใหญ่ของเยอรมนีโดยแผนกลูกประกาศเปิดตัวเซ็นเซอร์แบบแกนสำหรับงานด้านอุปกรณ์ไอทีแบบสวมใส่อย่างเป็นทางการระบุว่าที่ผ่านมาผู้ผลิตต้องใช้เซ็นเซอร์สองตัวแยกจากกันในการสร้างอุปกรณ์เช่นแบบแกนและเซ็นเซอร์แม่เหล็กโลกอีกแกน
แต่เซ็นเซอร์ล่าสุดของจะรวมทั้งหมดเอาไว้ที่เดียวโดยมีขนาดเล็กมากที่มิลลิเมตรระบุว่าเล็กที่สุดในขณะนี้และยังกินพลังงานต่ำมากที่แถมยังมีหน่วยจัดการพลังงานภายในตัวเองที่ทำให้ใช้พลังงานต่ำมากบริษัทระบุว่าในการติดตามการเดินใช้พลังงานเพียงµAทั้งหมดยังคงใช้ขาและแบบเดียวกับที่เป็นอีกตัวของบริษัททำให้อัพเกรดง่ายมาก
บริษัทระบุว่าเริ่มส่งมอบตัวอย่างให้กับคู่ค้าของบริษัทแล้วที่มา
Bosch Bosch Sensortec BMX160 wearable computing Bosch IMU Bosch x x mA pin register BMI160 IMU Bosch 